【大角嘴新盤】利奧坊•凱岸加推加價3% 193呎劏房賣499萬

【大角嘴新盤】利奧坊•凱岸加推加價3% 193呎劏房賣499萬

新盤市況熾熱，恒基（012）大角嘴利奧坊•凱岸上載價單第5號，加推80伙，包括25伙開放式、45伙1房戶、10伙2房戶。

定價由525.1萬元至1,234.4萬元，呎價則由25,264元至32,477元，提供最高折扣優惠5%，折實價由498.8萬元至1.172.7萬元，折實呎價由24,000元至30,853元，定價平均加約3%，是批80伙折實市值逾6億元。是次入場單位為1座6樓L室，實用面積193方呎開放戶，折實價498.8萬元，呎價25,847元。預計最快下周末發售第三輪單位。

另外，同系何文田加多利軒同樣熱賣今天單日連沽6伙，單日套現近半億，或考慮提價加推。

痴撚線

抵買

證明剛需強勁

聽日唔買 下次又貴3%

平霸！

好想香港死直

正式宣告大家可以準備買樓

因為我今日買咗，而我買親乜嘢下一個星期都會跌到含

買啦

凱岸•居

唔買正on9

依家諗返起，原來個時大埔嵐山啲劏房真係好平

有朝一日鍵國就會清算埋地產商